【向律師會投訴?】曾樹和高呼殺搞港獨者！何君堯附和：唔殺咗佢做咩？

建制派立法會議員何君堯今日在添馬公園舉行「革走戴耀廷吶喊大會」，指港大應革除法律系副教授戴耀廷教席。參加集會者以中老年人為多。何君堯指佔中引發起社會一系列的「暴動」事件，同場的屏山鄉鄉事委員會主席曾樹和上台發言時，香港憑什麼港獨，無槍又無炮，搞港獨者若不認自己是中國人，就是外來人士，必須要「殺！」何君堯亦附和高呼「無赦」回應。何君堯之後回應指「睇吓殺咩啦，殺豬殺狗唔係咩一回事」，他更補充：「如果搞港獨嘅人將成個國家命運顛覆，要令香港及祖國13億人付出龐大代價，呢啲人唔殺咗佢做咩？」

建制派立法會議員周浩鼎、邵家輝、陳恒鑌也有出席，工聯會鄧家彪亦現身，作家屈穎妍及上水鄉事委員主席侯志強等亦有出席。屈穎妍則形容戴耀廷是大學的鉛水喉管，將鉛水灌入學生的腦內，必須要拆除。

前特首梁振英2013年到天水圍落區的維穩騷，最終演變成挺梁「金毛」圍毆反梁示威者的武鬥事件，該批兇神惡煞的「黑色梁粉」中，出現曾樹和身影，來自區內多個社團。2012年警方在臥底行動中反轉新界區多個幫會，並拘捕逾百人，矛頭指向活躍元朗的江湖和鄉事勢力範圍，報道指O記當時拘捕包括時任身兼元朗區區議員及鄉委會主席的鄧勵東、曾樹和等鄉紳，以及綽號「囝囝」及綽號「上海仔」等江湖猛人。

我真係好撚驚呀
要殺你就入學校殺咗啦， 洗喺度吠